認真一問，杯葛晒身邊啲毅進狗未？

無理由仲未絕交

冇朋友做呢行

唔洗絕都知咩事啦，識得一個，佢自己潛晒水，19年有同學剩係貼新聞，佢已經起晒鋼，又話咩誤解佢地，跟手自己quit group
從此中學同學無左呢個人
正一過街老鼠

班中學同學係咁share新聞之後tag 9佢，之後佢deactivate 咗ig當佢死咗lu

杯左啦 親戚都冇情講

我自己有兩個係好frd既 19年之前係稱兄道弟 都識左十鳩幾年

之後開始大家無講野 本身我啲frd仲話大家十幾年兄弟唔好咁 佢地打份工姐無份出去打人

我屌鳩柒哂啲frd 話如果老細叫到佢地打佢地敢唔打咩唔好講埋啲廢話 有良知就一早唔做 出邊大撚把工offer到50k up 知自己唔值呢個價係度出賣良知

而家成功說服啲兄弟開哂新group淨係唔預啲狗

好波呀

一撚樣
雨革之後都死去考狗，佢隻狗公仲要係防暴狗
出賣良知咪又係低人工過我地，垃撚圾
不過唔使說服班摯友開新group，反而係隻狗乸自動自覺消失

咁啱同場出現都唔會望佢，全部人由佢自己講嘢

有個稱兄道弟既去左做狗，佢會提我出去小心啲，但傾多兩句，佢個人既價值觀已經錯曬，覺得班狗無錯，打人都岩，從此我就無再當佢係人

點解仲會俾佢出席？

知道有個成gp讀hd識，個gp有個做狗，其他全黃，有幾個仲要會經常出街，開頭都當隻狗係打份工，隻狗又夠膽死間中po啲藍絲文出黎叫你班黃絲理性啲，過多幾個月成班開個新gp冇預狗，開p叫齊全部人都冇預狗，因為有幾個開到聲話有佢就唔去

身邊冇狗 冇得杯

有朋友連個細佬係狗，我都無再聯絡了
我話我幾乎日日咒埋你死
再見面都唔知點傾偈好

好多做狗覺得自己好正義 自己係法律 on99

班垃圾中學同學一邊share文宣，一邊繼續同狗玩

一早unfriend晒

杯到隻狗退谷

但係呢個世界總會有啲自稱黃既人繼續同佢地玩

個啲自稱黃既人覺得自己個frd係白警係例外 咁就死撚得啦 個個都咁諗世界大亂

兩老深藍 口講撐狗
不過實情都係怕狗 多一事不如少一事心態
呢家都唔會約啲狗親戚出黎

會話出黎既人錯，狗好大壓力

有個女仔fd愛上咗隻狗，仲好意思話自己黃

竟然有女想俾狗屌

佢要做狗乸都無計